唔明d公屋仔點解咁中意扮中產/有錢

明明中產/有錢人 由細到大都有錢 覺得幾千萬至過億以上係香港咪又係普通人一個 有咩咁中意扮佢地

咁住公屋真係儲到好多錢

公屋仔多閒錢洗係真姐 因為諗野唔長遠

中產家庭expenditure大過公屋家庭
幫佢仔女搵補習 做投資 供車養車供樓etc

公屋家庭就淨係一兩千搞掂哂水電煤租 連家用都唔知有冇俾 兩公婆搵兩萬就洗萬八 緊係有錢買到周身潮牌 不過完全冇為自己未來投資 人地退休安享晚年佢咪70歲都仲要洗廁所囉

如果中產同有錢人 幾千萬 幾億資產都唔洗供呢？

公屋仔真係個個著都身頸靚 睇停車場就知大把靚車

咁叫有錢？

其實係肯洗錢姐 同樣嘅一百萬 有錢人都有 但人地可能會拎去投資/供多層樓 錢搵錢 但公屋仔就買架車拎嚟威 洗哂就冇

當然 呢個都係政策內容之一 安置好窮人嘅居住問題 然後等佢儲多啲錢 等佢或佢下下下一代有機會向上流動

唔通政府會想咁多窮人咩 佢都唔想你住死一世公屋 淨係食政府資源啦

偏偏窮人最鍾意洗錢曬命 身在福中不知福

大把公屋有錢人
政府查得幾多丫

公屋仔願洗錢就扮曬野

無可否認公屋仔係多閒錢洗嘅 除左住屋之外生活質素可以好高 冇下一代就爽 打一世風流工都得